今日叫個手足唔好係人群前食煙

搭膊頭同佢講，結果比佢無視，同佢個fd一齊食

你唔搭佢咪唔食囉